當你因為食左催淚彈而直接受影響，有咩可以做？

前線手足用條命擋子彈，你和理非都可以行多步做野！班狗成日喺街亂放催淚彈，如果你作為市民曾經因為行行下街、食食下飯、舖頭喺條街做做下生意，喺屋企睇緊電視，突然因為催淚彈令你受到身體或者財物損害，請馬上去「睇醫生」攞醫生報告同收據，然後透過小額錢債審裁處向警方索償！做法好簡單，成本好低（$20-120），人人都做到！只要夠多人申索，就可以好有效可以癱瘓班狗既後勤同律政司既運作，務求令佢地疲於奔命，亦都可以利用法律程序中班狗要披露既抗辯證據，幫到其他被刑事控告既手足！

以下係教學方法：
1. 告邊個？呢樣好緊要，唔可以錯，如果唔係個官會唔受理！下面二擇其一就得，咁就可以令到你個案喺政府各部門傳來傳去走內部程序，加重佢地工作負擔！

選擇一
被告人：律政司司長
地址：香港中環下亞厘畢道18號律政中心

或選擇二
被告人：盧偉聰
地址：香港灣仔軍器廠街警察總部

2. 申索點寫？

為左令到你自己唔好受牽連或者有機會比班狗話你涉嫌觸犯刑事罪行，一定要講得出點解你出現喺嗰個地方（如：行街、食飯、湊仔、剪頭髮、返工/返屋企途中）同當時喺度做緊咩（如：經過、前往某處做某事）。

- 時、地、出現該處原因
- 因聞到催淚彈/中布袋彈受到的損害（如：身體損害、財物損失）

3. 證據

- 就你當時在場提供證明：口講、當時你所拍的片/相（唔洗影到你個樣）、如在你辦公或住處附近，可提供地址證明

- 就你所受既身體損害提供證明，如：醫生報告、診金收據等

- 就你所受既財物損失提供證明，如：相/片顯示財物損壞情況、寵物健康受損的醫生報告和診金收據等

無論你係街邊檔東主d貨俾催淚煙污染哂，定你喺屋企聞到催淚煙唔舒服都可以去小額！⚠注意，如果係你仔女受到身體損害，而你想以監護人身份代佢地告，小額係唔接受嘅，一定要喺區域法院告⚠總之，你跟住上面指示做，就可以加重佢地負擔！又有機會取得班狗既證據用黎幫d 俾人拉咗嘅手足❗一人行多步，呢方法低成本高效益，唔洗搵律師自己可以一手一腳搞掂❗一個都不能少呀‼

新職業：申索師

推

出門之前 rt like reply

最新

快啲去update 美國議員中大情況
仲有講埋理大城大其他校園
依幾日不停被警察炮轟！！！

‼️未Cosponsor 嘅Sen. Cory Gardner 關注中大 支持香港

仲有好多美國參/眾議員相繼發聲❗❗

Edward Markey

Rick Scott

Sen Menendez

Sen Cotton

Steny Hoyer (眾議院多數黨領袖)

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

去區院會有litigation cost
有啲列舉例子根本無cause of action
告輸咗仲要賠對家訟費
大家都係搵返專業法律意見先

成篇野都係講去小額申索喎師兄，小額就算冇case 告輸左要賠訟費都係有限錢！唔知你想講邊d 列舉例子, 亦唔認同你話無cause of action 嘅講法。有需要專業法律意見，歡迎聯絡樓主！

其實篇嘢你係咪自己打

注意，如果係你仔女受到身體損害，而你想以監護人身份代佢地告，小額係唔接受嘅，一定要喺區域法院告

推

好明顯呢度係指出例外情況叫人注意，請留意返全文主旨。

Push!